突發，社區主任椰子約到陳帆

手足有咩想佢做

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

派傳單俾陳帆

條廢柴做得d乜
講句野都陰聲細氣咁

邊個再話椰子，邊個係五毛，椰子實幹為民，你們鍵盤戰士做過什麼

蔣子點呀

今天我……

而家個個都有心機時間睇送中條例 或者貿易戰
仲得9閒理陳帆咩TIMING錯哂

但見到陳帆都應該做野

好撚心啦，咁多時間揀片都揀條咁柒

嘩，共產黨畀你嚇到賴屎未？

陳國強呢排係咪收留左周竪峰比飯佢開？收到風佢幫陳國強搞街邊d濕鳩檔。邱文勁驚唔驚你地位比佢搶走？

你返去post番大公文匯報啦撚樣